覺唔覺雙飛人好屈

又飲得熱果陣滴幾野又涼爽 痕又滴得 頭暈又滴得。正到痺！

斧標驅風油呢？

啱晒你驅風

加少少落ky打j 又得